[DC又贏]DC告華倫西亞

華倫西亞創會兩年後，即1921年開始使用蝙蝠圖案代表球會，而蝙蝠俠1939年才誕生。

等錢駛

搞笑，華倫西亞真係要考慮告到去美國

華倫西亞一定係Marvel狗